蕭若元 (中文字幕) 日本就國安法表態 美參議員指中方阻研疫苗 華春瑩又亂噏

蕭若元
(中文字幕)
日本就國安法表態
美參議員指中方阻研疫苗
華春瑩又亂噏
〈蕭若元：蕭氏新聞台〉 2020-06-09

memehongkong
650K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：